尋日3C老細係國安拉佢

【16:36】警方表示，警務處國家安全處人員經深入調查後，昨日（5日）在旺角區拘捕一名29歲本地男子，涉嫌與一宗在去年12月份發生的「串謀有意圖傷人」案有關，被捕人現正被扣留調查。

push, pay attention to him

Push

又用國安萬能搜 之後又告其他

乜都可以用国安扣你貨
外資資產有難了

遲啲可能會有「一名男子被國家安全處人員拘捕，指其涉嫌與上年一宗亂拋垃圾案有關」

所有人都有危險

舊年所謂"串謀有意圖傷人"，但9個月後用惡法名義咬?

定係睇中惡法唔駛法庭批warrant就亂咬?

借口扣起晒客人啲電話
之後做咩都得

Yes, pish

國安好撚忙喎 串謀冧友都撈埋
可唔可以撈埋食環個份 條街好柒多勁秋曱甴

好多商舖會用WiFi track MAC Address，可以uniquely identify您，手足小心，而家行街食飯要熄WiFi, Bluetooth

記得要用Faraday bag / 錫紙，burner phone (Android), burner SIM (唔好插入第二部機，用現金買)，唔好去到屋企附近先關機

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

有冇人可以幫我share去tg?

國際線有任 請每日推Post

「串謀有意圖傷人」 關國家安全咩事

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

Cls...

差佬仲未開記招解話？

推